另一半心淡左，可以做d咩令到佢回心轉意

我仲好愛佢
但係只有一個月時間比我挽救..

一個月何來

咪咁啦好嘛

佢比多一個時間我..
搵唔返種感覺就分手

心一變就好難救 無論你做幾多都好

唔好太上心 如果真係盡左力就夠

慢慢負出到負皮都係分手
佢就爽yy又可以撚9你買野 條女識玩

我有諗過放手..但係做唔到

冇

我條女係傳說中嘅好女仔
唔洗我錢

鍾意一個人好難唔上心...

有定心理準備啦 盡左力都係咁就算 留到個人都留唔到個心

我明 但愈上心真係愈辛苦

所以咪想做d野，令佢回心轉意

好難..同佢經驗左咁多野放唔低

佢話d野日積月累..

好多唔夠細心嘅野，同埋懶
所有野我都有改
佢都知我有改，但係佢話我改得太遲

佢話有比我感動到
但係都係無左愛我種感覺

almost same case, 我提出左兩次分手，暫時都仲係比佢吊住....

比緊機會你喎
出盡力唔知醜咁去挽回啦
想你緊張佢姐

從來無野係遲 除非佢唔想繼續 咁就做咩都已經遲

應該已經開始有人追緊佢

感動不是心動，回頭是岸阿施主
佢中意既係以前既你
當你係啱既時候，做咩都係啱
當你係唔啱既時候，做咩都冇用
因為你比嘅佢唔需要，佢需要既你比唔到

講到明一個月 我諗條女好趕時間？
點解趕時間就自己諗啦

你話我中左8千萬唔知點用好

通常話淡左都係識左第二個，唔係想打沉你，不過變左心你點救都無用

想知樓主做咗啲咩去感動佢?

巴打, 半年前我都同你發生差唔多情況, 當時ex連半個月時間都唔肯比我, 結果事實係人地急住要同新既男仔發展呀

現實好殘酷, 我經歷過亦都知道好難捱會好痛, 但再難捱都會過去, 而家亦都揾倒另一個女仔更值得我去付出對佢好 巴打共勉之

想揾樹窿可以tg我 @JamesKP

技窮啦
要做嘅都做左

你做咗d咩先？
其實講真一與感情，除非係男仔想分，如果唔係真係好難分得到手，因為女仔真係好易心軟

感情嘅野真係好難搞，牙占你加油

thx bro
呢排無哂心情睇波

不如提議有咩仲可以做...

放棄

咁佢嘅態度係點？有無反感你先？

10個有9個男人都係唔細心架啦
但唔細心唔係一個藉口
你又係明知有D野你係要做 但就係懶 唔願去做
而家女朋友仲肯俾機會你改
你就好盡力去令佢回心轉意啦
接下佢放工 講下笑話 帶佢食好野 關心下佢咁
你肯改少少 已經好好 keep 住就得

我男朋友幾時先肯改下?? 我都就黎忍唔住

屌我都係咁嘅情況
好想同番佢一齊 明明大家都仲有feel 點解佢話分就分

情況一樣，佢一直都冇表達過唔中意，突然就話我同樓主一樣，然後我改左兩個月，佢開始拒絕同我一齊處理問題，話感覺已經返唔倒轉頭，佢話 我咩都好但佢心淡左佢都唔想。
我慘d，結婚一年，被離婚。

要改嘅都改左
佢都睇到我改，依家佢係話改得太遲..

好難捉摸

而家冇lu 佢好似決定左咁 決斷斬纜

並唔一定係咁
變淡只係藉口

咁我好啲，婚已求，之後退返隻訂婚戒指俾我。

不如話自己唔想做醜人，一定要人地同你分手先可以扮演受害者。